今個星期日既焦點係咪應該係印尼記者隻眼？試下印尼式抗爭？

港式抗爭試左幾個月，試下印尼式抗爭
同班印尼姐姐阿叔connect
Popo如果又出錯又變成外交問題
如果拉攏到佢地以後星期日就多班援軍

國際線一定要主力打

要 之前香港人射眼搞到咁大
如果印尼記者唔抄大啲可能會俾人感覺我地唔重視外地人

推

真心支持 為公義